科大生疑似被人掉落樓 女手足疑似被人虐殺性侵裸屍棄海 天水圍手足疑似比人掉落街 都點唔起你班垃圾連登仔團火呀？

依排越黎越小人出黎 你地團火熄哂啦
最近咁多死者都好明顯睇到對家有人對付落單既手足
你地對唔對得住班死左既手足？

血債票償！
11.24 一票不投建制派

手足只係condom。

全民屠狗，然後去山邊埋左佢！

邊個話冇乜人出嚟？個L個都走去嗰啲和你乜垃圾聚會玩,玩到好開心

垃圾和理佢 一邊人出面打到7彩
佢地係到成班哈姆太朗咁摺連豬

咪喺
之前佢哋一句話勇武手足騎劫集會，勇武就唔出嚟一個星期，警渣就拉咗一堆和理9，大家都睇到佢哋嘅表現係垃圾囉

但係某程度上拉咗佢哋遲啲搞抗爭就會容易啲,至少唔會有咁多阻膠出嚟阻人抗爭

亂咁捉鬼、出賣勇武唔使付出代價咩

唔好話點唔點啦，死人一直係咁發生，咁又點，得一班後生係度思考做咩行動，黃係社會多數，但真係care真係會出既，就係咁多架啦，d大人有撚用既唔會搞到呢個田地啦，仲有，最近你唔會開始覺得整文宣日程表個d人好鬼？講左好耐唔過海遊行，轉個撚頭就會叫你過去預約被捕。

尋日旺角又發現一單？

又係咁, 又話打狗殺狗, 次次連係街到鬧狗都係得我一個鬧(荔景, 中環, 上環, 佐敦都試過), 連登巴絲講就兇狠, 做就碌撚。唔好講到又打又殺, 大家能夠做到見親狗就鬧已經好好.....

dllm 又食人血饅頭
人出血出命 你就領功領選票

Dklm

人哋係濕咗嘅柴，無論你點點，都係一堆癈柴

周梓樂及其他手足的血債一定要777同甴大大還

死一個「曱甴」唔會再影響形象

但有好大阻嚇作用，俾佢地知我地為咗心中既自由係冇底線

也一票不投泛民主派

有赴死嘅勇氣, 偏偏無殺敵嘅決心, 出黎只會送頭

真心難聽過粗口

香港人：計劃下先，宣傳下先

阻救護車明顯似係令佢失救死，因為死人就不能指控佢地殺人，謀殺嘅叫我地點叫佢地RIP安息報應幾時先至黎呀屌

團火轉化為出個我好嬲嘅post

靠自己啦 等報應等撚到全港死清光都唔會黎

推

血債先票償， 係都血償

我火到仆街

左膠：唔關我事 ， 返屋企玩電腦

阻救護車都唔係最重點，最重點係如果當日唔係啲消防唔知係邊度捐左入去個停車場，啲警畜一早封晒成個停車場，就好似831咁，到時又會重演唔比救護入去一幕

好驚聽日就無晒團火。。

啲狗應該好想知自殺係咩感覺我地做下好心

係點唔起連登仔定出面班和理非